{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078282?place[place_type]=GID&place[gid]=1078282&place[latitude]=34.8159960927&place[longitude]=128.6766609706&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 늘푸른펜션"
    },
    "text": "ヌルプルンペンションはハンマーモンドル海水浴場とグジョラ海水浴場の間に位置しています。 この宿は巨済の海と北屏山に囲まれており、森と海の両方を楽しめる最適な位置にあります。 軽い登山、散歩、海釣りが楽しめ、夕焼けの時間には赤く染まった空と海が出会い、恍惚とした光景を醸し出します。 バーベキューを楽しむことができ、楽しい時間を過ごすことができます。 ペットも入室可能であり、青少年の男女同室での宿泊及び同性の未成年者の入室は禁止されています。 客室と施設の利用時、毀損や紛失に対する責任があり、直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、娯楽、飲酒、高声は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 共同バーベキュー場があり、夕焼けと一緒にバーベキューを楽しむことができ、屋外バーベキュー場にはテントがあるので雨天時にも使用できます。 IPTVとWiFiを提供しており、周辺にはマンチ海水浴場など主要観光地が位置しています。 入室は14:00から、退室は11:00までです。 客室は様々な種類があり、入室人数を超過した場合は入室できず、追加金額は当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプルンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションはハンマーモンドル海水浴場とグジョラ海水浴場の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションはどのような環境にありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションは巨済の海と北屏山に囲まれており、森と海の両方を楽しめる最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは軽い登山、散歩、海釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの周辺で楽しめる景色はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは夕焼けの時間には赤く染まった空と海が出会い、恍惚とした光景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、ヌルプルンペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションではペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヌルプルンペンションではペットも入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは青少年の男女同室での宿泊及び同性の未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでの客室と施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは客室と施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションの周辺にはマンチ海水浴場など主要観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションのチェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの客室の種類はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションの客室は様々な種類があります。入室人数を超過した場合は入室できず、追加金額は当日現地にて決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 638
    }
}